何妖爛左個家墳，但我地輸哂，輸埋香港

何妖爛左個墳，係！但之後呢
五大訴求係咪做到，五大訴求係咪變左
爛墳，爛墳，爛墳，爛墳，爛墳
星期六日行動點。
721行動，受傷義士點？
中共背後控制香港點
咩撚野 光復香港。時代革命
我地一件事都冇做到
如果你同我講。整爛佢家墳就唔記得哂啲野
我可以同你地講，我地已經失敗左，
中共直接控制香港既日子已到。
下任cp可幾大做咩都得。可以以言入罪
警察可以隨時打你，屈你藏毒
會香港有過萬既cctv, 記錄你一舉一動。
做錯野扣哂你地分，唔洗出國。
連登邊左維穩登，大家上內聯網，用微博。
你地係咪想咁？
唔想既，收拾心情，做返正經野

中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環

滿意未

咪撚咁on9, 係到玩小朋友文字遊戲
而家係要望前面。
仲有好撚多野要做。
大撚把抗爭遊行未做。
呢個星期六日遊行集會。
有啲人怕唔敢出，我地要諗方法叫人出。
越多人出越安全

何妖只係支支線!! 請集中主線任務 元朗上環都重要

[b]五大訴求[/b]1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

主線只有元朗，
星期日上環要追究，但而家任務有一個
打得贏元朗呢個任務，士氣大爭